我宣佈，所有中小學生都要做運動，學武術

揀個自己鐘意就得
武術無強弱 只有人有強弱

依家強身健體都唔遲
加油

如果有小學生上連登，請你參加課外活動

出糧換美金 全民提款日

9.06 上水 彩園劇場 北區陪著你走音樂x分享會 19:30-22:30

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

9.14 黃大仙廣場 螢火之荊集會 16:00-21:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有冇人總結一下九月活動?

同我推爆佢

多謝幫推 好有用
希望用"日程表"呢個term
我有時唔記得就會google 呢隻字

全民健身

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

練短跑 學格鬥技

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

謝幫推
希望唔好阻到正經post
全民練大隻
希望睇到既人就睇到

練大隻